有無人公司仲要你地返工， 成百幾人同層

咁撚易中咩！肺災?不了，要返工

外國嘅分公司已經 WFH 幾個月，有啲人 email 都唔撚覆。
得香港太陽照常升起。

唔洗番工了
直接炒